<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<xml>
     <car>
     <img>sample_RAM.png</img>
     <articul>0001</articul>
    <name>Dodge RAM TRX</name>
    <price>100.000$ - 115.000$</price>
    <motor>RAM TRX оснащается высокопроизводительным 6,2-литровым V8 HEMI. 702 лошадиных сил.</motor>
    <color>Черный, Красный</color>
    <about_car>Dodge RAM TRX – это мощный и агрессивный пикап, который представляет собой вершину инженерного и технологического мастерства от Dodge в этом сегменте</about_car>
    </car>

       <car>
        <img>Mers.png</img>
       <articul>0002</articul>
    <name>Mercedes G63 AMG</name>
    <price>130.000$ - 145.000$</price>
    <motor> Mercedes-AMG G63 оснащается 4,0-литровым битурбированным V8-двигателем. 622 лошадиные сил.</motor>
    <color>Черный, Белый, Фиолетовый</color>
    <about_car>В целом, Mercedes-AMG G63 представляет собой роскошный и мощный внедорожник, который сочетает в себе выдающуюся производительность, превосходную проходимость и роскошный стиль.</about_car>
    </car>

      <car>
        <img>sample-Camaro.png</img>
      <articul>0003</articul>
    <name>Chevrolet Camaro</name>
    <price>60.000$ - 70.000$</price>
    <motor> Chevrolet Camaro оснащается 6,0-литровым V6-двигателем. 544 лошадиные сил.</motor>
    <color>Черный, Жёлтый, Темно-синий</color>
    <about_car>Chevrolet Camaro остается одним из самых иконичных и желанных автомобилей в мире, объединяя в себе историю, стиль, производительность и американский дух свободы на дороге.</about_car>
    </car>

    <car>
      <img>sample-Porshce.png</img>
    <articul>0004</articul>
    <name>Porsche Turbo S</name>
    <price>70.000$ - 95.000$</price>
    <motor>мощный 3,3-литровый битурбированный двигатель Flat-6. 400 лошадиных сил.</motor>
    <color>Синий, Красный, Черный</color>
    <about_car>Turbo S – это не только спортивный автомобиль, но и роскошный GT. Внутренний дизайн и отделка подчеркивают премиальный характер машины, а комфорт и удобства на высшем уровне.</about_car>
    </car>
    
    <car>
      <img>sample_RS6.png</img>
    <articul>0005</articul>
    <name>Audi RS6</name>
    <price>50.000$ - 70.000$</price>
    <motor>мощный 3,8-литровый битурбированный двигатель Flat-3. 600 лошадиных сил.</motor>
    <color>Синий, Cерый, Черный</color>
    <about_car> Audi RS6 представляет собой сочетание мощности и роскоши. Этот автомобиль обеспечивает динамику и выдающуюся производительность, обладает роскошным дизайном и высоким уровнем комфорта.</about_car>
    </car>

    <car>
    <img>sample-bmw.png</img>
    <articul>0006</articul>
    <name>Bmw 318d</name>
    <price>15.000$ - 23.000$</price>
    <motor>Объем: примерно 2.0 литра. Количество цилиндров: 4. Тип топлива: дизель</motor>
    <color>Белый, Красный, Черный</color>
    <about_car> BMW 318d предлагает элегантный и стильный дизайн, экономичный и надежный двигатель. Внутренний дизайн автомобиля подчеркивает премиальный характер, а комфорт обеспечивают высокий уровень удовлетворения от вождения.</about_car>
    </car>
</xml>